習近平咁樣講...姐係想點？

解讀：

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

可以睇下依個post

習近平要求從嚴治警係2019年5月的old news

狡兔死 走狗烹
兔仔未死就煲定湯煮狗

習近平有撚講

source:

新華社北京5月8日電（記者 鄒偉、楊維漢）全國公安工作會議7日至8日在北京召開。中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平出席會議並發表重要講話。

他強調，新的歷史條件下，公安機關要堅持以新時代中國特色社會主義思想為指導，堅持總體國家安全觀，堅持以人民為中心的發展思想，堅持穩中求進工作總基調，堅持政治建警、改革強警、科技興警、從嚴治警，履行好黨和人民賦予的新時代職責使命，努力使人民群眾安全感更加充實、更有保障、更可持續，為決勝全面建成小康社會、實現“兩個一百年”奮斗目標和中華民族偉大復興的中國夢創造安全穩定的政治社會環境。

中共中央政治局常委、中央書記處書記王滬寧，中共中央政治局常委、國務院副總理韓正出席會議。

中共中央政治局委員、中央政法委書記郭聲琨在總結講話中表示，要堅持以習近平新時代中國特色社會主義思想為指導，認真學習貫徹習近平總書記重要講話精神，大力推進公安工作現代化和公安隊伍革命化正規化專業化職業化建設，不斷提升依法履職能力，打造高素質過硬公安鐵軍，堅持嚴格規范公正文明執法，堅決捍衛政治安全、維護社會安定、保障人民安寧。